呢場瘟疫最後會點收科

如果天氣變熱都對隻野冇用
我地感染只係時間問題

收唔到科
支那人整咩都假，最大成就就係整呢隻病毒

應該變風土病
即係好似流感咁
但係變異程度未知，估計應該唔會加深殺傷力因為病毒傾向同宿主共存
最擔心喺好番之後後遺症有極嚴重

變黑死病2.0

應該冇咁勁

反而想知持續多半年會點
公司/政府都冇可能由班人wfh半年又照出人工
政府工或者會手停薪留職
私人工應該會炒晒
地產佬又唔會唔收租 停職留薪唔執個個月蝕租

撲緊六月口罩/濾片，四月酒精/漂白水。我完全唔信香港政府膠官/扮好人嘅公關KOL。大家自求多福！

有解藥=冇事
冇解藥：全球經濟一定陷入大衰退，暫時唔知會唔會勁得過2008；依家最驚係冇人從事基本糧食生產，萬一大部分供應鏈停曬，到時又要乜都搶一餐

其實又唔洗太悲觀既
我覺得過多半年應該解決到
始終依家全球都研究緊解藥

到時真係誰大誰惡誰正確
要帶定刀出街搶野

向好既一面諗是好事
未中肺炎 自己都搞到自己精神緊張
準備好要既物資 就見步行步

美國列強應該私底下解決問題，普通平民只會見到個病毒慢慢消失 好似當年沙士咁。